韋利安：阿森納告訴我 想三年內贏歐聯

阿森納今夏第一筆簽約是韋利安（Willian），日前他接受了《太陽報》的採訪，他親承想和阿森納一起贏得歐聯冠軍。
韋利安表示，阿森納告訴他計劃三年內贏得歐聯冠軍。韋利安透露：「當我和主教練談話時，他告訴我為什麼和我簽了三年合約。」
「主教練首先的考慮是想要贏得歐聯參賽資格，然後在我離開時贏得歐聯冠軍，這也是我想要聽到的。」

咪啱囉

跟返支那叫法

歐足總歐洲聯賽

咁咪歐聯囉

首先今季要護級成功

想三年內贏英冠

三年又三年三年又三年

入到Europa都偷笑啦

今年歐霸冠軍就得

都偷笑啦

有無告訴你幾多年內要入共產黨？

其實阿記想衝冠最快方法係今年降班
跟著下年係英冠超班捧杯

隊隊都想學高普

有冇機會降到班 降班3 寶好堅 錫菲聯 西布降硬

你肯定超班？

歐霸冠軍
聯賽排17護級但拎歐聯資格
再贏埋歐聯
爽

沒有錯，想是沒有錯的

第一年降班
第二年升班再拎埋英超
第三年歐聯,英超
無問題喎

故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚
達sir就係天命之人

想下都唔比

阿狗

3年降班